我地唔可以習慣被宵禁

見到今晚深水埗嘅post竟然有人話明知班狗亂拉人就唔應該落街，我想問家陣出左老解有戒嚴宵禁令咩？我見到樓下咁多人咁嘈，係咪唔可以落街睇下發生乜事？而家係夜晚行落街都會比人拉返狗竇喎。冇錯，我地其中一個大原則係不被捕，我個人認為係想大家喺發夢嘅時候萬事小心，唔好落單同背對popo而被捕。但係你同我講不被捕嘅意思係唔畀我落街行以免被捕？Sorry我唔會連呢個自由都放棄埋